[I/A] LAST IDEA ラストイデア (66)

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

2萬幾既自爆戒已經冇晒
大戶又出手了
6點半財經報道完畢

打邊升第二隻角最快

我唔係無試過，
我試過安份守己，日打夜打，
賺咗嗰一千五百。
我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，
佢哋識砌裝咩、識避怪咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，炒起個市就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一件好普通、好普通嘅防鍊三神器！點解佢哋要用成世人嘅時間去打一件裝呀？因為啲有錢佬喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

我要自爆戒啊

我2隻人仔都用左咒, 係nerf太犀利既話邊有咁多轉職珠

邊位6cm巴

扯左

NERF完點都會送番粒啦
咁都唔送=比人屌=冇人玩=執粒

反正件野我都要用 比多100佢又點話

萬巴打到未

建議將呢段同神器日文名放喺PO頭供奉

迫害窮人

同個巴打hi都未say完就比佢踢左

我出多一蚊

日文翻譯搵唔返
有冇人有

一直見到2萬爆戒喎

我要鍊呀

見你好耐都未ready

FNC 反CUP喇

如果咒nerf仲揀唔揀斧盾咒好定斧盾配咩

有冇鍊團

睇下佢點NERF先算

++ 想長掛到訓

auto ok?

有無刷冰隊跟

咁我唔揀住等更新

我會訓

守團黎

1.1.0 有排啦 同埋你揀完 佢NERF都係會比番粒重生丹你 唔洗驚

有無冰3

痴下你先

屌你抬價抬到五萬

fix bug
唔係nerf
所以畀10000蚊你差唔多

你出血弓,好明顯你carry我

大戶又撚人

屌你老母 最後1秒先加價 又晒鳩我時間

冰3加我

磨到仆街先過到5-3-7，想快快手過埋5-4拎冰屬

？

把野我想要

45000買

想問下出左隻20LV自爆戒
係咪冇用, 要高LV先有用???

如果有得加幾個我的最愛 list 就好
次次都要出返去copy

唔即決佢?

3橙裂空岩岩見到6萬想買

8000同你收

唔係掛
咁仲揀唔揀好
好似話重生丹稀有過震

太貴

執下個post頭合埋落Q＆A
唔洗次次搵

你識錢滾錢

咪撚鳩人

自用滾乜 3萬5我就即決

拍賣成功後幾時收到件野？我見已經0秒左

請問有冇人知 固拉多 招特殊技係火傷定物傷？應該食到邊個屬性倍率？

點解會fail

我多數都即時收到

我愛SE 佛心公司 比條防鏈我OK?

前面2個做咩

一陣

死靈教萬歲

等多陣

1體關 kills app 大法
上次有人講
刷左幾多千萬？

你買完仲有40000
用呢40000滾400000返黎

easy

再禁返去入札咪收到囉

呢隻有冇人啱 我要用鑽解

咁多五星石賣1000蚊
屌

呢招係咩黎
要減hp 出

做咩

今日買左幾粒黎升

wtf happens
心靈堅強/脆弱者勿看
feel到自己準備單機

死靈普攻變3發

哦

留意係黑波變3發
骨矛冇架

佢唔係不嬲都差唔多算係單機緊架咩

應該賣到13000

呢招係咪吸怪

哦乜?
講緊邊個

罰抄

即拆

自爆戒幾時先跌
有預感打到隻game營運結束都未出到

放過我
全部廢屬黎
用黎re

睇嚟唔得了 有人放緊隻8000 同我差唔多的

咩鍊黎?

有件上位版 地城出

is

龍鏈 冇乜人要

如果你得8000蚊
你地會買lv+3橙
定係傷害%橙

後者

lv+3

廢鏈

原來出血弓漲得咁快,定係買把一般屬玩住先

終於買到自爆戒 打左一場
痴撚線

如果可以用綠石買水
班歐洲人就可以賣裝再買水再賣裝
無限loop

幾錢買

呢把又係乜野嚟

23000

碎左佢 垃圾黎
無人識欣賞
召喚 lol隻加里歐

賣多幾件裝買埋副手玩普攻骨爆

屌 睇錯終於打到 sor比左負皮

ok

我個把70lv
+30%召喚物全屬性抗 都無人要

抄緊四葉d裝 但全部都好撚貴

有冇全套睇吓 我未睇過

直接偷佢ac算啦

許文彪召喚

咁易抄就唔係四蛇啦

屌 彈開啲怪做乜鳩

點跟

冰3 -3

feel到邊個負皮

咩名

想問下呢隻手係邊跌？

佢仲要件件都勁多黃橙 買得一件 買唔到第2件

想join

ICE

點樣可以推高耐久
我攻擊力高過耐久差唔多6倍
咩裝既部位會加血加防

望到拍賣就知冇得跟

打極都唔出龍4/5件衫

場呢

全部

開咗

係唔係集會所既Icetearz

點解大家條體有60
係咪有得升?

課

應該係用佢寫個招技個時先會吸怪依招好似係水圈個招黎

五連接龍達成

得番10支水
我屌！！！！ 危急！！！
仲未刷曬自己要D野

開咗波 sor

4支，睇黎又要課金

鍊隊係邊

課金啦

課完仲有90幾枝

隻驚就執

唔好課

係咪寧願捨棄攻擊力都要加防 耐性果啲

抄四葉巴裝咁癲
我想抄佢歐氣算

得返10枝水,一樣有用野都未打到

我已經半課長級
exp x 4
體力 x 2

後悔未

又玩大左好似

之前睇都仲係得4萬8

哩招仲會減冰抗

點解冰2咁易打都仲有人會踢我，明明我咒都有但我想打冰3，但入親場都比人踢

太低攻定太低LV

I KNOW THAT FEEL

幾LV

4蛇唔夠大憺

應該係太低lv,得63lv,最多可以單刷冰2

屬傷打唔入

震咗

出血弓又上返5萬

咁你都搵到個問題

63太低啦 刷1日Lv都上80啦

賣到錢?

我覺得70LV應該係安全線
利申68斧盾鬥 冰2SL有時會死

60後去邊到升lv快

得50%加成，點一日上80

刷咩快

唔關lv事既 裝夠都夠做

+3 體 賣到幾石

低Lv關同高Lv關計番體力同時間差唔多經
你自己單刷到邊到最快就邊到

得啲骷髏骨打得痛

65LV以上我會睇裝 你裝靚都可以唔死既 但有啲人見到你個LV就踢啦 profile都唔入

呢對拖鞋我拆晒

死靈可以邊度刷裝？

好

係

冰3 65lv以下無論有冇咒我都會踢

大骨最麻煩
似乎狀態異常無效+打超痛
黑龍冰屬扣0,其他屬攻都聽講無效
食到屬攻既話都有少少希望見到

有冇人刷教會5

街場太多即訓 有陰影

呢把都4萬8係乜痴撚左線
玩買把有爆擊姐

上次見到個78LV 成身差3定4件就滿5星 但冇咒比人踢咗

我踢75以下

有冇場啊

睇黎我應該比你踢過

全民炒裝

又係e把傻鳩

有無鍊隊跟
利申第一關即訓

爆傷咪最貴囉 有咩問題

守護神is watching me

痛

無問題
係估唔到真係咁貴姐

當自己死靈咁玩

黑龍係邊到打

宜家裝最高70lv

全白屬垃圾-CD都炒到2萬

揸住2萬綠石，乜春都做唔到好撚迷惘啊
我想試吓玩吓神器斧轉轉轉啫

61LV 有咒刷冰2都瘋狂比人踢
仲差4件先齊5星

冰2 10連-1

你想要咩斧

一係守護神 一係打擊

明明入冰2場，d 7X lv成日死，我仲生勾勾d人唔睇profile亂咁踢

攻速對轉轉轉有無影響？

3神器是但一把
聽聞爛屬都夠粗粗地用

你唔開冰3？

2萬今晚12點等執一把啦 好易姐

一齊抬高啲價加速爆市

幾多攻呀

有同無係質變黎 睇住筆直執返把先囉

攻就萬6

聽行巴你講，我就11點半開始cam撚住

爆爆上到7萬
淡友表示睇唔透

火雷 オーラ諗唔諗得過？

冰3我唔夠打

爆爆7萬真係痴撚線，炒燶就好笑

頂住啦
有把野係都過唔到黑龍嫁啦

2萬石 綠可以買到好靚
藍 紅 應該買到全白字/1金橙掛

冰3比人踢我仲明，因為自己真係唔夠做，但冰2真心睇唔透

聖劍士盾賣到幾錢

你個場有咩人？全巴打？定街場？我地試唔試下打冰3

3000

咁有信心自己開場囉

單唔單刷到冰2？

單刷冰2無咁嬲

Cam咗成個下晝咩都冇

單刷到，不過慢d，所以先想搵街場4咒推

其賁我死盾咒
轉死斧咒
會唔會好啲
最少唔會畀比隻狗撞死

都未夠鐘放貨

公平咩

唉，我係想刷冰甲，唔係鏈

好似起試煉塔下面啲位

終於返嚟
有冇人有防鍊UPDATE

冰2會唔會出冰甲

低lv得濟 開房等人/被人踢仲浪費時間

2萬石買白字紅藍就得

想問咁點法有冇問題？
如果卡關 去刷咩圖好？

地下世界左下

唔知過左會有咩

依家5萬1了

心動

升下裝先囉
老奉想freeride冰3

11點10分就cam加油

歪點爆飛斧

拍賣行啲直購把把都貴到傻

飛斧唔洗點滿 1點就夠 ,有點多可以點其他職或者點落血同攻 轉轉轉20LV唔知你夠唔夠魔轉

改左萬5

巴打你個名係…

而家冰2應該全巴打黎
冰3我係驚炒車姐

過多十分鐘番到屋企可以開冰3

平原5 好易出雀毛

畀條生路行吓？

你唔係血弓咩

無咩
而家過到既基本上係外掛
E度都有個用無傷既外掛過

4咒弓肯手動既刷龍5好鬼快

個個打冰3刷鏈

冰3喎 至少升到70啦
仲要遲啲改埋咒 門檻又會變高返

條友仲要係咁曬裝 頂唔順扑撚咗

4 咒咩職打咩都好快

寶寶巴召喚

我想要個狼盾但冇人刷狼

褲落魔法使

唯有自己單刷冰2升上65換左套裝去睇下會唔會好d打機都要做毒撚

街場冰3有時60LV都衝入嚟秒瞓

用外掛就已經要扑柒

但e隻手套都好勁

人地有雙頂黑龍鞋

反面之男咁難打既

條鏈最百搭，好似咩職都用得

好既 謝謝

踢撚哂佢地啦

大師

冰3auto單刷有時俾王搥低左唔識自轉返搞到炒車

其實狀態異常耐性谷到100會唔會點都唔訓低

問題係你上唔上到100%先

Sor囉

卡哂關應該做咩好

你鬼係60lv

邊關

事實係咒弓啲人係自動被秒

冇話唔得

街場d人好多都auto
放草人放唔準

盾被動+褲應該差唔多

幾把神器斧有冇話分別對應咩屬攻?
即係有冇話裝邊把應該推埋咩屬咁?

反面之男1-6

你拼下運氣魅惑隻黑機兵 博佢打王
都好撚痛
但隻野一般都傻下傻下唔打王

藍 冰
紅 炎
綠 應該百搭

第一次必輸

仲要唔用咒

好 thx

仆街 玩撚大左

又買左啲咩啊

再打多次試下先,THANK

50,60場先一震，仲要唔岩自己既裝

D人又唔避技 明明行去右邊避隻王招噴
再輸山就ok

即訓都算 Auto放歪哂啲位

你要乜呀幫你打啦

想入手買把玩具死靈雙手斧
點知無人接
MO CHIN 買其他野

更新： 有人接左
好刺激

食你25%其實都幾難賺到好多

有無巴打做賭徒十幾張圖又無人接

d auto轉轉轉好on9
我放好個草人
佢地又引開隻boss
次次都要等第2次cd先秒到

件野你自己打又神裝又靚屬你咪賺到好多

好滾動
轉左玩轉轉 人生充滿希望

唔夠傷會咁

十場冰3有冇人入？

story用血手套係咪一定會跌攻擊
我4星+20%攻速
個數值顯示都勁過任何5星無攻速既手套
想知攻速係咪好有用？

me

今日放左2張
開始小人收

難抽死，而家開

次次入左野團 就有人叫冰3

有冇人刷冰3

60場一震咪好..
今日大大話話都刷左10個十連
一震都無 而家灰到咩都唔想刷了

都係一陣先 上樓實斷

唔係賺
得果少少綠石點做大戶
純粹不爽佢地太低價BID 到
有即決果啲我會放佢地一條生路

尋日放咗十幾張
今日

5-2-1俾人打到成隻狗咁，點谷抗性

如果可以都唔會揀攻速mp吸哥果應該仲有用掛

自己去整啲4星試下先

仲有冇位想訓

我都係,即quit左

仲有冇位 我完左

test過出散射箭個間隔好似快左0.1-0.2秒
有攻速既話

希望咁多位巴打會set即決
我要開始追擊啲1000bid冇即決嘅5星石了

攻速感覺好似會加快散射出手

利申：把血弓加攻速

無知一問 邊隻係自爆戒

G持

打巴咁比面

開左了

呢個真
真係快左好小
可能要全部裝re到加攻速先feel到個效果有幾勁

街場入到去第1關訓左兩隻,唔quit都係等死

下次開番私人場, 但係通常用邊個集會所架

打冰3 真係要全抗75% 先好auto 做個有品玩家

4星防具？

但無mp吸又係另一個問題
0.3%夠？

十萬耐不是夢

仲以為詠唱先係-施法時間tim,原來係攻速

係 目標張身上3星換晒做4星

係呀
佢寫明任何物理屬性技能會加快

搞乜啊 咁快捉到兩個

0.3夠架啦 我散射點爆都夠用
得返2-3隻怪用普攻打

跟萬巴打, 王關直情無左

萬巴curry

但如果有雷盾,0.3仲夠唔夠

萬王之王

邊個反萬巴就係仆行

100%唔夠

岩岩先屌完SL唔會震 冰3SL即刻震左

唔明

仆

仲有15分鐘，開始爭啦
再被人搶就1000，1000咁大佢

斧冰盾點加點?

守

冰3由朝掛到晚 得兩隻守護神

跟! 我地一齊做死啲人

捉到4個

慢慢搶啦傻西們
今晚我必出70lv全頂血弓
自己用

今晚純掛冰3, 幫隻角色升埋上80

窮撚得15000 畀我

長刷,我就唔信刷唔到防鏈

中左冰劍 但冇技 好似唔係4sir個把

係咪因為自爆戒所以咁高攻? 99999係咩原理

想問下血弓打邊關出

草人外掛

一定唔夠 比隻怪打一下無左一半mp

唔知有無傻仔

除非你有隻反雷戒
我唔記得確實係邊隻
招技係專對遠距離攻擊者反彈雷傷
又吸番

岩岩好似係我500賣出黎

仆街
今次真係無人接

上得山多

仆街，依家有三四個人係到搶

下下500 500咁上，我仲想留返啲買其他嘢

先達狗

你仲未轉斧咩

有冇大佬carry 黑龍の胃
完全頂唔住

你個名
跟番你個名算啦

唯有安慰自已件野兩橙一黃

投資呢家野係有風險

最後10秒先出手

呢度有個9999999999防大佬
你搵下佢

呢件尋日賣左三千

突然炒左車?

屌 以後唔撚打街場 冰3 有冇人

36小時冇綠石收入

撞死了

唔緊要 當儲人品

必震場？

四蛇除咗撚人之外
要咁多彩石升裝?

跟

我震蛋必震

可以卡住賣果條友?

隻game d 4星好撚好賣 年中拆撚左幾廿舊靚屬靚橙字

仲有冇 -1

3分鐘後開十場冰3, 有冇人報名?

10場7場輸 啲80LV一入黎都即訓

轉唔轉靈氣玩自爆骨好呢

有

強一次都5粒啦

點解 0秒仲未收到件蟹貨

留位

賤巴 STORY 巴, 仲有一個位, 冰3 10場

用裝備可解決
200 左右mp 回復

笑4

9回ok?

點解用5星裝戰力仲低過4星.....
但粒雷球+11% Cdr
實際用左係咪dps 會唔會高左？

OK, 我而家開

轉轉20lv要魔回魔吸幾多?
少少乾塘feel

開左 kezia自入

快啲答萬巴OK

我發現唔只我一個撚緊佢地

其實市價五六百咁上下
總有啲人會傻咗咁幾千蚊買

正常要等幾耐

你唔好點咁高咪得

賤巴咩名?

上次我等3個字左右啦

5-10分鐘掛

5個H

冰3啊巴打入kezia

HHHHHHHHHHHHHHH

冇嘅

爆左 踢緊 咩名

係咪留咗位比巴打 我出返去

入咗 Realan

唔係 開波

入返黎

頭先掛住溫書, 留意唔到有人死, 今次王關都係留意番

咒職第3章邊關解放？

拍賣場個搜尋功能係咪廢㗎

10個算

原來巴打就係kezia,好似街場比你踢過

唔係

唔係掛 冇咒?

被女人踢，有冇自己檢討下

巴打有冇經歷過開服嗰陣個拍賣場？

唔緊要 你地打

諗起都...

我同你打想打咩

成個市場比你搞彎晒
遲早拍賣場除左神裝 應該全部野都變即決

一定係我課得唔夠多

要我陪你打？

咩名 下次認住

去咗單機聖5

依家有

我想打冰3呀巴打

好呀我開 starry 你game名係咩

褲落魔法使

拍賣場
即決場

搵緊你個場

唔好意思請問一下 劍裝應該刷邊關？

開左啦

咩 佢唔係巴打黎架咩

平原...掛你開到邊關

仲有兩個鐘就卡完

要瘋狂更新個頁面

我驚嗰夠打喎

其實而家個dps係咪唔準唔洗咁在意
有少少想是但買把高斬擊buff高個面傷
根本唔知點夾裂空 又唔想玩火水裝因為又要重新刷過

四蛇冰戒有無市

唔

冰3－1

冰3 10場開左

冰3 ++

你一個都夠打啦

以前未打到次元 覺得平原係我既一切
呢家次元先係我既一次(唔知又要射幾多水落去)

Re一re 卡住左

巧

求大腿curry

裂空 配4星斬裝

冰3－1留名自入 謝

仲搵緊個場

頂我以為你唔返黎 一直踢左都唔見你 sor

自膠x1000000

你go左？

就來煲完啲水
準備8個鐘開一次

係 對唔住
下場一定死都等埋你

又卡

見有4巴打就開左sor

洗唔洗試第二個場

無水打完10場又要關驚

60lv 吸血斧13k 快d狗衝呀大家

已經冇左了

快d返

仲有冇冰3場

邊把? 除左3神仲有勁野咩

開左褲落巴 快快快

咒關原來有歌聽

有位？

地城出血斧 打錯吸血

快d入返黎 come

入 快快快

仲搵緊，starry ma

有冇id 未入

差你

係呀 冰3呀好耐啦喎空左

你有冇入緊架！！

點解你地刷得咁開心
我通訊error左成日

但我不停更新佢都唔比你個場我

其實血斧係咩黎 個出血真係唔明點計落轉轉轉dmg

難搵到痴線

佢 果招技係 爆炸斧不過出血咁囉

開左冰3 8回自己入

條鏈咁貴 點買得落手呀

唔震

咁我轉戰裂空+血斧先

story 巴係咪再黎? 一係試下你開場

琴日血斧做左一下炒家13k 買返黎22k賣左

8000收左把劍氣劍 發現原來唔好用

血斧勁既地方係 如果你全部裝都係+物理傷 咁出血就自然都會推到好高

哇屌掛完十連出守護戒同鏈

呢兩件裝既平假名係咩

請問冰盾值唔值錢呀??

好閃

仲有冇冰3團

負皮不解釋

即決標幾多好

未夠11點就可以開始block

2500 ？

開了

同求

story 巴開左-2 有冇人join

冰3 9回

TWY

如果你係我用邊件

片假轉平假 google 唔係咁難姐

好簡單 自己換黎試下dps 咪知

自己撞入黎

諗住升下lv
依家玩弓耐仲追過我攻

冰3 5回必震團 求大腿

要mon住 係咪8000都有把

下面
有mp回復

無15k你都唔好諗
15k樓下一定俾人秒

入左

岩 準備block我

爆炸斧個種睇黎要mon返把

岩先5萬8bid唔到2橙1黃出血了 GGGGGGG

想問下各位巴打應該賣左佢再買神器定自用好

依家個個借啲意問價係度曬裝備

屌你老母我兩部機刷撚咗三日都未震

今次無左萬巴秒王

問問問問問問問問屌你老母

隻game啲特效成撚日有啲紫光搞撚到我就嚟精神分裂

岩岩開GAME唔記得開AUTO

一啲感覺都冇

2日未震過

ipad，iphone兩部機夾埋都唔知幾百個十連，毛都冇條

發覺琴日放個件魔防神器好似放平左

我沖一沖涼 10分鐘左右返

全白字

專業抬價人

由10000抬到上15000

佢齊哂 冇感覺

賣俾獨眼巴

想問下火電 第三職咩最好 同埋係咪都係一直刷1 4關

auto都夠做

唔撚係掛.jpg

我來

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

可

屌唔震

有冇人要?

有冇巴打可以教我即決場點search

想問下骨爆係唔係食骨屬性

要點斧雙劍 玩過 廢嘅

著上身應該好好J
可惜冇錢買

骨同暗

過完第4章

獨巴仲打唔打

12個鐘連刷冇震過 震嘅感覺係點

呢件好靚喎

劍既技--> 可以用雙劍
斧既技--> 可以單手用雙手劍
雙刀既技-->可以兩隻手拎武

歪要加密問

屌 BS係咁卡LOADING
平原係咁震可惜低LV

換機玩係咪一定要重裝再繼承過先得?

平原低lv唔係先好賺咩
3000放俾人刷屬

平原咩先

借問聲你bid完之後夠鐘唔洗俾錢買咩？

推

防具 minplay 3000?

平5

盾囉 可以開下無敵
火都應該係1－4架啦

只要佢最後bid贏左就一蚊都唔使

好撚on9啊成日見到紫光又唔撚係出裝

低lv都係3000架啦通常？好似係

妄想症

有冇冰3

升人 順手打齊火斬裝先

平原出咩呀

銀色同金色第一眼撞埋 好似彩色

震都唔震冇心機了

火斬裝

其實金+藍跌出黎個下係幾似

不懂

炒車

試下3500

我覺得唔止啵

agger

3500都可能比人即

唔撚震既

係 試下10000

要唔要食腸仔蛋

冰3開咗

慢慢落囉5000開始標起 無人咪慢慢減價

咒最尾果關要卡bug位先過到

真係差個15%物耐，如果唔係應該冇咁易死，比冰3 3隻狗/王+狗撞到就死

擺咗底2500
即決8000即刻被人入標

預佢擺兩三日

咁你應該可以卡35個鐘又59分鐘

36小時後見

8000應該有人收既

想問下po頭個Q&A去左邊

難，8000好似都收到個5星盾

呢到所有巴打=A

冇人睇Del咗

我係Q，你係A

愛巴雙防幾多?

有時SPECIAL LAND有好多經

震未呀屌

好似7000幾，我知我點解會死，係個15%物耐，但裝備左下角個粒野我仲升緊，差10粒有10%全耐

冰3必震團 自入

因為有隻金豬走左入黎

7000幾咁高我都係得6000

我試過1次冰2定冰3 10連出黎有5萬3經

想問 新手 35lv
2500石係手 用嚟買哂水去刷副好
定去打裝關好？

睇返相原來係魔防7400，物防4250

開水升lv 睇下有冇課到囉同埋

個個都玩雙 我係咪都應該玩雙

做咩事差咁遠

自己玩得開心咪得 無完美既

魔防有盾技ma

想問下最底個招係咪代替左弓個招貫通

oh sor 無留意你唔係雙持

玩雙會高傷左
玩盾/冰會高防左
自己諗 想訓地定係慢慢磨

不過如果咁睇，我到70lv個時我雙防可能真係會好高，我依家先63lv，有d位仲著緊4Xlv裝

說好的必震場呢...

最重要係閃避

想問下咒職點解鎖

繼續去打返聖5睇下80LV前出唔出到粒戒玩

你睇下地下世界右下有冇關比你打

必震場係隔離 我開通常都係頭十回係無野 之後就係咁震

第二隻人30LV 然後去打關

炎舞? 我見好撚貴

有冇巴打有片假名個武器list?

係呀 唔知係少人刷聖域定點 貨量又唔多 靠自己

點解咁貴其實 我都見到起碼都20k起跳

來來來落左樓下跑步減肥

已開

雙有得谷，我難d,但我依家都有10%閃，不過其實係雙先要谷高個閃，我拎盾其實可以谷高個格擋，都好好用

入來入來

4頁巴仲刷唔刷

好想要聖域5隻介

冰3-2

53LV主職弓 副槍炎 打到第4章 未有冰但過左咒 洗做弓槍咒唔知意義大唔大

最後1場 等埋ME

我都要了

唔打了

咁巴打仲打唔打

放草人 箭雨 完場

唔洗點箭雨
散射兩下隻王都死

仲有冇場

正 唔知有無得上到50000

想問下 拍賣成功後 幾時先收到件裝？等左5分鐘了

但我唔係好明隻草人點觸發 話咩傷害分散但我打人地隻草人又唔扣血

有冇巴打可以話我知賣到幾多 完全唔識定價

8000

show off就行遠D啦

咁其實咁多位巴打家陣係打寶關刷裝
定係打唔洗石既普通關刷裝

神颯弓打邊關先有

等緊hope巴

屌 我仲未分清楚玩火龍斧 應該刷門前定係次元？

解得 認真

10分鐘左右掛

我都有3把係倉,局賣8000應該會人會買

求解答

想問，如果彈game, 之前已經打左既回合會唔會計？（exp/game drops)

即收到 你入返入札個到

低lv 唔洗刷啦
升過d lv 直接刷高lv武

計

由朝放到晚
我把野仲係到

Story仲開唔開

冰崖真係好難岀5星

無料到既

把爆爆做咩事
好彩早入貨

想炒?

其實d經都係一樣 我都係當升lv
只不過有得選擇刷邊關個利潤會好d

開左冰3 10回

我有把精靈率橙字8000放左好多日都冇人賣

屌佢老母底價set8千搞到我以為即決都係8千快手買左

仲打唔打

+1

呢件全白 15,000 唔算好過份姐？

點樣加快骨骨爬出來的速度

睇下2萬3賣唔賣得出

好難賣…

玩咁多人 比自己玩翻

又中伏

唔見

死槍戒 9000 快搶

come

4蛇用黎炒no用黎着

佢中過幾次 但次次都有人接貨

唔緊要啦
又唔係無貨

40lv 8300
靚屬?

屌 最尾個兩行橙字做乜鳩

full 了

緊急治療果件？我岩岩見到件全白25k都俾人秒左喎好似？
po張圖上黎睇下我想收其實

最頂兩行橙字就正

比人秒左23k

4蛇要賣2萬先可以止蝕

咪係囉 有得賺添一定唔會難賣啦呢件

冰手全白屬賣到8000?

我有個好似2橙3黃,你要唔要

我錯了

出血斧有10k 樓下 炒唔炒好

冰3 10回開咗 有冇巴打打

炒到十萬身家未

睇睇

15萬

唔等我賣俾我

斧派

cls

打埋10回先

DIU..我想買 之前有件30000買唔到

琴日已經15萬 今日冇點炒過

地城嗰張劵係咪即係掃蕩劵?

想問下改完嘅咒仲強唔強勢？

幫你地搶件返黎

未改答唔到你

沖個涼先, story 巴 賤巴麻煩頂一頂

獨眼巴 血斧9k8 你快d買

痴撚線

我靚屬3黃 中午賣2萬 幾分鐘先賣得出

我想要件黃字/橙字既-CD 其他白字就得 之前有幾件都搶唔到

成日mon住個拍賣所 不了

呢隻野都幾多人買

點跟得個2萬幾石

無水玩就大家都要玩巨商

D3 已經有名叫暗黑拍賣神.
呢隻game抄到咁似, 一鳩樣要哂大量時間去mon拍賣執平野炒

其實se抽佣都抽幾多下

我應該比佢食左幾千石

夠買多5星件裝

呀屌入錯貨
仆街啦今次

冰3 -1 連5

如果買體力1 再飲水 係咪會補滿60體？

體2先係60

唔緊要
一定有人接既
我果時都係咁諗

好似加埋都係每個月200幾hkd
咁樣值得買喎
不過要搵下ios有咩方法課金先

買完條體咪又係等到2046先回滿
有得用咩

Itune禮物卡

用水既時候抵屌d

呢件邊關有？台仔網話好多有，但我搵唔到

ios課金極度麻撚煩 已放棄

都係碌卡買卡 有幾麻煩

轉an課
再用i9玩

手機e-banking 過數
10分鐘內搞掂曬所有野我果間仲開到一點
唔賣廣告 自己上網搵大果d

行開左 梳

但係咁玩先滿足到
見到有咁抵玩既方法仲唔狗衝咩

開個模擬器
入信用卡
課
1分鐘都唔洗
係dl 隻game 耐

終於唔洗再打廁元

屌,休息左陣,見到改咒
遲下唔通又要轉返去斧盾冰

想問下skill+1 可唔可以洗做其他職

yes

今日60升到62lv都冇跌過一件5星
黑到

8000？

想問下雷法裝應該邊到打？

呢件裝有冇人會收

想要，但冇錢

萬幾

點解你成日買錯野

有冇人放骨爆介

我之番會收 但係我琴日仲見到係8000, 而家白屬20000?

係咪每次都要兩邊重新DOWN?

8000???

一定有 15－18k 白字 通常都秒

之後

你又打到條?
早一個鐘出面買左條

最勁係買錯野跟手賺左

維護之前係萬2左右

我記得琴晚睇既時候肯定唔係咁貴

如果下次有魔耐／全耐 記得留俾我

呢件值幾錢

到底要賣到幾多石先好用500鑽解lock

我諗起碼15k

我都著緊依件

我用石買算

由40lv打到60lv都冇跌過雷法裝比我

我好似有隻雷法4星3橙1黃 賣500冇人要

想知弓咒要點樣點技 求指教

執到平野底價買

我都有隻 但八千都無人收

另一隻黎 你刺戒

咁值錢? 我又有一件喎

石

好大打擊

好 唔該

解

斬定物 橙色喎

呢條野邊道打?

仲打？

應該8000都冇人要 我有隻3橙定黃既放過上去

有冇人冰3想震 今日我好歐

我都想知

次5 自入

放條野萬7算

來來來

緊急治療甲有波gap睇

冰3 10回已開

個盾8000即決
10場冰3後被人秒咗

有冇圖 靚既收返件黎著

諗緊洗唔洗做弓skill好
大家點睇

屌點解你地都中甲,我就中無用鞋 屌屌屌

有冇位?

叫左放10000

come 仲有1個

Min pay賣唔賣

係咁唔公平架啦 屌

要解lock8000唔抵

想要

隨時俾街人執到
望下4蛇執到幾多件

冰3震左下，好期待
巴打們幫我集氣好嗎

要你解lock咁唔洗了 thanks

因為係刺

尋日問4sir佢話值1萬蚊

做燈神
你永遠唔會成功

好
守

我想要 但仲未打到冰弓 其他冰刺裝差唔多齊

鏈

轉轉轉一般用咩手套? 狼王定火/冰手套個D??

每次開寶箱都會高炒

擺係到等人買算

轉左弓咒冰finally
係就係同人刷周回果陣打王好撚快
但真係脆到仆街，比人摸幾下就死，根本推唔到圖，反而之前弓槍雷仲頂得耐又高輸出d

點爆草人 完

你隻角色大波過我果隻咁多既

笑死我

求救 巴打
死靈應該點走下去

一係自爆戒 一係轉斧 你眼前只有2條路

換斧食轉生玉，然後靠轉就走到落去

就11點
大家準備好未

有冇巴打試過轉acc去iPad /第二部機
鑽石果d會唔會冇左？

想問啲裝多數都斬炎 又少見到有純斬裝, 咁用冇屬性o既裂空斬咪好蝕啲炎傷?

兩位巴打
我連要刷邊一關都唔知

堅持就有出路
利申 死靈 80 lv

件甲厚pad掛
快啲買返件

裂空座先啱, 打錯字

次元可以刷到70lv 都得

雙手斧
有冇冰3團

堅持都冇出路
推圖都係唔夠轉轉轉輕鬆

咁咪用爆炸

屌，想del game，換女角

會唔會有人買

希望越大失望越大

點解會玩男人

用緊男人

巴打 我買！

冰3成日出盾戒我要頸鏈呀！

試左 用件4星多7000dps

有無弓佬巴打單刷開，可以話我知應該點揀好

依件個平假係咩？

你4gaylo

死靈都無乜地方刷裝 刷住次元升lv到60 左右先推都未遲
趁宜家有活動就刷多啲
平時次元無人刷

有得指定賣比邊個架咩??
依件咩價位

冰3既冰手套值唔值錢

無

見貴好多 窮撚要計數

點跟 D人手速快到

有冇圖 想買

好似有個巴打跟我場 又震了 祝好運

80 有自爆戒
dps 過百萬
推圖都係會輸
轉轉轉4星裝 auto
完全一個天一個地

日本驚唔J聲J女 玩來幹什麼

多謝你

Ping都贏你啦

本身係黑人爆炸頭
太非轉返白人

消磨時間

講定左時間，你放左上去有即決價咪直接拖走

次元 啫係邊個
我現在先係2-8
仲有啲副本 好多都係劍 戈類
邊一關先有死靈啱用既野架

震既話係成隊一齊震?但出既裝係唔係唔一樣?

新手 on9左 未開到弓職 刷到火龍弓 以為用重生玉可以揀翻弓 點知柒左 最尾又揀翻火法

請問一下 啱啱入坑
係咪一開始就做主線夠打就打 唔夠就刷裝？有無啲咩野係必做 除咗打主線
另外一問，如果刷裝係咪就是但打一關主線就得，我見佢關關都會出5星裝。
要比100石打一次個啲係咪唔洗打？

Map3...

必震團 any

YES+YES

差一千就十萬綠石

今日第一隻守護神出現了

又一大戶

唔係以為啲裝好易搶啊

串到

鬥大力啊

體力2包係咪最抵課？洗唔洗課埋加經？

2刷咗end game 好傷感
有人岀到鏈未

陣間bid件勇者甲應該冇六萬

第二章進度既話唔太洗重視啲裝住
你遲啲一定會卡2-11 2-15
係咪刷住關升30lv 先
你真係頂唔順就開第隻人因爲2-15只係卡關開始
升到30都過唔到就睇下有無啲三星裝加防
建議摸熟隻驚啲硬直就會容易啲過到
玩死靈就係靠啲骨打 你係一定唔會夠人隻抽隻
靠跑圈取勝

嘩我屌 弓+2技+全白字屬鏈賣到3000

冰厓真係難岀5星

成個畫面黑左 跟住死左 唔知做咩

我諗可能要繼續刷裝刷lv
推高防高攻去秒怪

冇人收我個腰

轉轉轉有無得剩係企係度轉？轉圓圈無得持續打隻王

唔通要我放著緊嗰條

想問下呢個功能點先用到 有裝但都洗唔到屬性嘅

重點係未轉職之前輕鬆推圖，依家反而難推左

算啦岩岩見到咒職就改，刷到咒職收皮為止又轉返其他職

有2件一樣嘅裝

冰3野團成日炒車

值唔值錢？

真 剛剛先炒完

冰3震!!!!!!!!!!!!!!!!!

易出介指

你話呢

要有信心

只限守護神

嘩屌 好廢

真心唔知

我差五隻 可以帶晒十隻手指

有相同既裝先可以洗個件裝既屬

刷左成日冰崖無震過

震咩又係守

值唔值錢我唔知，但我好想要依一個鐘既巴打send出黎既圖夠砌一套冰屬裝

想遲啲玩隻盾咒鬥
可以戴晒我啲守介保護巴打們刷黑龍

斧裝可以刷邊關

哇屌，依句真係好gay

你應該send封信比SE問人有10隻手指，點解只可以裝兩隻戒指，你要同佢地講你要裝曬10隻守護神

せい

如果有得裝兩個盾就好

呢度啲人連腳指都帶埋了

刷返冰2算, auto望都唔洗望

盾技+20

巴打 min pay 賣唔賣

放幾多?

有無人留意開死0裝 萬1即決會唔會平咗

8千

不過有2金1橙可以貴啲

咁平咁自著外觀算

我要戴埋落碌鳩到

我都收左條做時裝
好靚

好幼....

我覺得應該出外觀染色

1000